四任香港特首嘅謚號

董建華 - 老懵董
曾蔭權 - 貪曾
梁振英 - 港獨之父
林鄭月娥 - 攬炒之母

懵
貪
狼
哀